[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (396)

睡了 祝手足羊大錢

比利時cup啦

Bot

晚安

Cup佢老味

過關一定得

俄羅斯頂撚住

唔中我
沒錢倒了

我頂撚死你

黑單好波
如果我追得番呢兩日條數
一定派你
走數死全家

角大！！

on9 上盤秒輸

In 黑單we trust

俄ng

刷得角未呀比利時

比利時快cup佢老母！！

派還派 手足 唔好咁話自己

半和先啦

反cup 呀！！

俄仔右閘好唔掂

比利時讓平半，一睇就知鬼盤啦

頂撚死你

得個名

反正我唔會走數

對左不過都支持，我半場睇下戰況先

呢場輸左我無得玩啦

比利時 x 德

半細啊！！全部咪撚入

咁又未必

派未？

輸咩姐輸 信念

笑死

佐敦今日要翻身呀

365 比利時冇野睇既

信念go

入波啦比利時

1c

LM

德國U21準備入

Cup佢老母比利時

加油呀比利時

即場主勝不斷升水

比利時追和反cup

比利時

俄仔好波 頂實全格

話唔定我用哂所有運了😂😂
Btw 比利時 x 德 pls

同澳洲一樣
入完比人禁

比利時求cup

鬼盤

入波啦u21我要波呀

有了

比利時入波啦快d

黑單幫幫手

點幫？

cup啦快

氣勢子買左咩

俄佬頂實，一陣沙特贏埋

入佢老母呀比利時！！

細波子

半和先呀

12m 客

屌你老母落到底都唔出波

唔入波都刷下c啊

365個大波盤係咁轉

客12m

12碼

入？

新手正手燈水
沙特阿拉伯[-0.5/-1]
葡萄牙[-1]
錫菲聯[-0.5/-1]
墨西哥[-1]

12碼合埋眼都入啦

12 gogogo

邊場

12m變角plz

求入

Fake goal

比

goallllll

杯

1-1

反Cup了

1-1 goalllllllll

好波！！！

Easy

1-1 大波-1

垃圾波

半和頂住

黑名單再出一出黎

反cup番三五七球

比利時加油繼續入佢老母！！！

唔係訓咩

頂實 睡了加油

杯撚死俄仔

Cup佢老母

咁就半大左

重新打過

Btw 支持我b

就1:1完場啦

度埋個幾場比我跟你. cup佢老母

廿分鐘都冇

起碼1-2

俄入佢老母

Cup呀

其實球12M都好撚險..

俄仔咁快換人

屌差啲救到

等緊德國u21入

快大波 比人訓

屌你咪反cup

cup佢老味

Okok

比啲c嚟

係時候刷c喇

沙特阿拉伯 對 伊拉克 點睇

同我入波 屌屌屌

半客

u21生性啦，大個仔喇好快D入波

德21 billy

半客比利時

生性啦比利時,中左真係比利是啦. 半大全大都無乜撚所謂啦 快d入

德21 d往職咁廢

半二全二

快入

唔刷c點入波啊

比利時快CUP

2017仲買角？

快cup

cup佢老母

俄半主啊

球足球台link

德國比利時

沙特

半和呀

仆街今場唔刷c嘅

我開球探睇

求下你一定要cup

支持

比利時 反cup 啊

你連自己名係咩都唔知？
反cup子啊

冰封入球1:1完場

禁住黎屌!

比利時同我半客一野反cup落去

下禮拜又要飛

德國u21
俄羅斯全大

cup半cup

Go where

黑單上力啦

比利士

半客呀 4串1last一場

香港肯cup未？

9.5b仲有無機

俄快入

比利時第3球

不了，謝

德0-1

劉德華可以由20蚊贏到2500萬美金我黑名單一樣得

跟

德國u21 gg

請容許我講多次
葡萄牙U21的奇蹟

不了

u21有波喇

比利時第3球 有冇手足同路

德國快d cup佢老母

德國反cup OK?

唔要u21呀 要比利時呀

葡萄牙u21 +1要頂住

半客我要

why not both

德比 快cup

半場都cup到佢啦

葡萄牙
比利時

德 國奇蹟

差比利時

全力支持熱刺

俄仔俾人撚狗咁撚

比利時渣ga 唔識刷角反cup

成班大船

比利時角大是夢嗎

唔好啦 1-1好嗎

點解德21對葡21次次比人炒我都仲要買德

今晚d波睇黎要半場開曬全大

唉屌你老母係中場猜有撚用咩

半客呀 1你個頭

同路
米拉拿c唔出波

德 x 比利時

g持

沙特阿拉伯 對 伊拉克 有冇人買波膽

嘉欣mark過大船

請不要消失希望

俄入啊

比利是踢成點

德21屌你老母 咁廢讓人 比人禁屌

1:1

唯一一個c都係俄仔

好快1:2

禁住屌但未入

比利時入波啦

比利 德21反杯

Allin比ng

加油呀比利時 4串1最後一場睇你喇

中左派我

比利時德國u21 cup佢老母

唔洗講架啦呢d野 對不對

2c

-8

德國讓平半咁低水以為主場好撚勁
點知

比利時快啲入呀 得追返12分鐘

3.5細好嗎？

比利時撚狗咁撚 補返客w算了

Ok比利時入多一球比你完場

可以

集氣

多謝

一鳩集

要刷角先會入㗎

德國u21有冇巴打有Link？

贏左記得派我,幫你集氣

啱啊

一定得!

屌你比利時撚完未呀 快手入多球先撚啦

比利時半場起碼要6c 啦屌

係

入多幾粒先撚

希望上半場完之前收到錢

比利時同我入波啦 屌你老母 2分鐘比人入波 知唔知羞.射番佢老母幾粒先啦

阿曼對不丹
11：0

俄佬d進攻

葡牙贏了 德國又出黎害人

比利時快啲goal 啦

祝成功！！！

手足叫緊糊？

3c

Gun

-7

俄

一定要呀

Hi 有冇人抽中me

4c

1-2

西班牙x 比利時

Cupped

goal!!!!!!!!!

Goal!!!!!!

比利時好波

我屌 想買就入

好波

成功啦！！！

好早就咁完左上半佢

5分鐘搞掂

比贏到完場ok?

屌

買咗俄仔喊出黎

刷多啲角咪入囉屌你比利時

徳u21快反cup

頂得靚阿
goal

Same road

屌俄佬正仆街比人屌打 快手偷雞入番粒追和算

為慶祝 入波前係我張飛留言既 抽一個派 打後既無份抽

好波！

半大全大

俄反cup

禾都係 打完機想買ng 就goal

比利時反cup 有4 倍唔敢買

唔羊就比利時炒9佢啦

岩岩禁緊allin比利時下一球 佢就入了

買咗十蚊ng

屌 俄佬cup上cup

俄佬追和當贏

比入多3球4球定一定先啦

只要唔係和就得

德仔反cup唔好衰比路維睇好嗎

個時買左30

德cup啦

一定要得呀

黑名單手足,跟實你了. 去食個包番黎就1-2

喂快啲完啦上半場 下半任你點撚都得

Cup唔到，俄羅斯㭍開

1-3

哇屌

角呀仆街

快到

抵嗑 炒9佢

話左

黑名單手足!!!!!!!!!!

唔怪得馬會開3.5盤

屌你個嘴

屌, 買緊入

屌 靚阿

賓迪好波

上盤

屌 買緊先黎入

買唔切

痴撚線 俄佬正仆街

晍掂尼場啦

刷到角大收工啦賤種

賓迪基

德國u21

嬲鳩

德國u21生性開大波啦

屌踢到好似fifa 咁

Between 係街睇唔到直播，比係撚狗咁狗？

德cup啦 射波射好d

德國請入波

阿曼12:0

1-2 入波前 得4位留左言 睇下我有冇睇漏
屠柒狗會
豬 唔個乜n
浩南哥
性誕老人

差德仔

德仔cup埋佢啦，你win 埋買多支Leica

屌仲黑過黑單，要收手了

繼續all in ng 比利時

雖然得廿蚊

仲有我

唔洗講啦 跟硬你!!!!

德仔gogogogo

已經收錢

係咪路呀

求派

lm

派我？😎多謝大佬

係咪我 第一個祝你成功

派我

是咪派埋我,感激大佬.羊大錢

入夠波啦 刷角啦

我抽一個 而家抽

德國反cup呀

好耐未中過,各位讓下小弟起g

反cup子

next goal 比利時

好呀

G持

頭先中國果場豬到死 希望中我

pm

allin?

仲入？夠了

唔是戒賭咩

阿曼仲輪緊不丹

比個機會我搵下飯錢

留tg

阿曼打不丹咩料 13:0

@terrypk12

仲輸緊好多 中到條4串1 抽3個派100

就快要喇

14:0

可以買支野飲

Lm

好慘

MBA?

下次努力

40:0

抽me 贏大錢

俄佬反Cup派500

俄仔追和可以嗎

NBA

lm 祝羊

多謝巴打

咪撚貼飛啦

德仔反Cup

比利是今場痴左線

我熱好波
1：3
補少少和同主安心訓教

俄佬反cup派5個100

德國反cup 比利時刷角

沙特有冇同路

我

俄仔都買咩心態

咁垃圾 g持大炒佢了

職乞們立即出現

依場點買 想串波旦 睇極都睇唔透

下半比多6c ok?

兩邊都有買，唔係和就得

me

28812811
感謝手足

我呢

我也是老了

重心已死

Hi

唔係你啊

十個都唔識9個😞

沙特主場好似不敗

比利時刷角時間

阻住我搵食

U21 2.5大有冇同路

入球2.5大，有冇同路？

係真唔係
唔好氹我喎

好似抽唔中你喎

德仔反CUP 比利時KEEP住1:3
再派多5個$100

btw 本身讓一球球半轉做半一好似好危

跟進

德國u21比利時入佢老母

我也是醉了

留名跟進

Same Road

打完個飛機 1-3
差德21

今晚米禾爾派錢快買

ok

3千蚊平注2舊都可以輸返突
買乜輸乜

求德仔反cup

Mon po 西痕妹呢

Lm G持

禮拜先中左佢伏

1 - 1
17' K. Mirallas (PG)
1 - 2
42' C. Benteke
1 - 3
45' C. Benteke
(assist by N. Chadli)

lmlm

其他人番家了？

上岸了

德u21反cup

5c!

經濟學家嗎

苦主here

呢場角大真心似樣了

5c

...西痕妹都上？

德撚一定要反cup

追唔追好

有買?

買意粉會好d

想gun

lm

Btw,你似乎同我買左一模一樣既波膽喎

乞成點😞

岩岩入手

-5c

今天只賭一場波

荷蘭

好耐無見

咩中位

Cup得好 再J

肛子

Same
15 16緊

今日先有收穫

新手上路見到自己個名太興奮[black] [/black]

Me

德國快cup啦 主場輸咁肉酸

唔派就咪撚貼事後

Jump左啦

德撚反cup

肛子派唔派唔使你教

我！十分支持

我話再J 你地唔買 反而叫派

約旦goal

有無人lol差1

反cup子 反cup

有我大佬毒男

肛子係咪大蛇來

一話派啲職乞即刻走哂出嚟 好癲

好橙
如果係CD rom貼飛實比人圍插

叫你地J下一球入球呀

唔比d資料點有信心

買乜9

J ed

咪係 仲有人撐 ON99
你買幾多關我撚事咩

仲有啲中左未搵me
tg:

gun

你唔係戒左咩 近排搞咩？

玩LoL

我冇話邊個唔岩喎

比利時下隊入球OK?

OK

得我一個買左9.5?

德撚入波未呀

無問題

德國ng ok?

佢屌緊我

派我ok

傳說玩嗎

c未

琴日仲係到同我齊心叫

宜家反轉豬肚

Ok

Duck

我玩

唔岩就係唔岩啦 事實係咁 出水還出水 事後還事後

你

比利時 5c more please

邊位呀撚樣？
做狗做到你咁樣

我唔係話你
只係鄧個cd rom可憐

me!

派我好嗎

Sor大佬

我有無中

我玩傳說呀

俄仔主場咁樣比人撚

加左donald未 5排

中唔中me

係咪我

無人搵嘅話派我得唔得 頭先對左都支持你

屌 差4c

德國學下比利

比利是keep到完場
德仔反杯3粒頭10抽1派100

竹戈

lm派我

你地未屌壯子bb囉

除左頭先屌佢果d 下面第一個lm 派100

德國U21同我反cup

笑左

我有冇中

派我得唔得

比ac啦 聽日入比你

祝你派唔成

Donald 係你名？

德撚6射1中

屎油條撚屌

又係cd rom

德撚入未

撚我壯b 祝佢買大開細

18047464 羊多d

德仔你加油啦好嗎
禁區都入唔到想點呀

ON9仔 派唔派事後都照屌你啦 100關我撚事

1804

加左啦

比ng
Feel到仲想入波

Who Donald 短gor

德仔生性ok?

刷c

講事實就話人on9 仔
真係咁撚話質，依家d 人

德國入返球先好嗎

高質

未派左囉 btw 我事後未事後囉

中果時又狗咁

祝羊

74

WHEN? 冇跟過你

肥峻係咪玩？

屌你

慢左好多了

未收工 收工先

比係咪唔會再c架喇？

我diu u la

事後咪事後
型撚到 你咪場場貼囉

幾點收？

C

要問啲客幾點走

停啦
鬧交好玩咩？

話時話比利時1:4未 唔好入果3球就鳩hea得唔得

德撚入波啦屌

雖然唔識你 但甘拜下風

希望佢中有得貼，嬴得一千幾百咁撚串

好快

1:30 半主有冇得諗

幫手屌比利時1:4仲好啦

唔好

酒吧啲客無四五點都唔走啦
咁下次先

快啲入

五五波都算 係一面倒

佢Bbq🤔

我係唔明講咩我反轉豬肚 我又冇收過佢錢 又冇同佢稱兄道弟
又冇收過佢利益 係波PO 貼事後都冇人屌

我呢到收一ga

比利時入下球

比ng 集氣區

一千幾百

轉咗啦 bbq 執了

有 依家出黎屌

你唔係做bbq咩？

比利時呀 下球呀

Bb好橙

屌你老母事後撚

德撚有冇咁廢呀

轉咗酒吧 幫幫手like upper bar

8.5s cashed

一個like100
可以叫fd子幫手

靜啦你

德撚贏番次好無

我有5個假人 400 OK?

-4

唔係好多人又加人工咩🤔

德國快手入兩粒啦

無睇幾比幾

派埋我

屌來嘥氣

輸緊一粒

想買沙特

比利時刷下好wo

8.5s 等收錢

係囉仆街唔刷

佢無做啦唔係咩？

再黎4C

2-3

德撚入番一球先啦

咩酒吧收咁早

比多3c

59g 好耐無上來^0^

唔好恰弱智

轉左做bar 去搵佢有折

嚇死me

德國腸廢撚到俾葡萄牙禁屌

德撚咁廢點接班呀

俄羅斯似住自己係主辦國就鳩嚟造數據
一定準備係決賽周血拼，買定俄冠軍都得
贏唔到大家都唔洗離開俄羅斯

我都番緊啦

想派都冇

我德

Pls

沙特降盤 似有伏

所有野都happy hour
Free加一個啲

你德買左咩波膽？

咁你幾時玩得？

仲買唔買角好

有冇可能1:4

沙特讓和ok？

買即場角會好心痛

有

冇

客5未

幾時都得
放3日假

仲有冇攻門？

比 ng輕鬆

和都好呀屌你

經濟學家mon緊po

1:4啦

德撚追和集氣區

有冇女女

德仔垃撚圾
以後唔好望佢地踢世界盃

仲係1:3...

德撚快手啦

7c

1:4

-3

-2c

德撚入一粒先啦

你想番嗎
但我毒J嚇親佢地

比利時呢場
9c我派$100*2

比多2c

2:3

比利時得我一個要左角細？有冇7.5s同路一齊叫下

我毒撚嚇到d客

屌 係就3:3

德撚追和未呀屌你

加油

主入左

唔撚好阿

我屌你.

比利時同我撐撚住,屌多佢一球

邊個叫我J下球

正撚樣 主場咁撚廢

屌，佐敦我地針得

俄仔可唔可以反cup

還我血汗

比利時快d大尻對面入多粒kill#

唔知殺左幾多位手足 比Ng

俄反cup 啊屌你

反杯啦唔該

俄佬反佢老母

還我血汗錢

截到呢度

衰撚過俄佬

反鳩佢啦

8.5

比利頂撚住
德撚追啦屌

上面截咗啦

守撚住呀比利時

屌 比入番粒

我就黎背到你account number喇

德撚可唔可以中龍

我!!

-2c molamola

沙地

快點鳩射刷c

畀多兩c我

德撚班後生真係廢撚到

-2c比我啦

比利時下隊入球

幫你集氣

德國真係葡國雞黎

-2c加反cup

2c啊

我要連c啊

反啦

頭先唔知邊撚個8.5s gel
我想屌獲佢

雖然我同路

德仔呀

如果場場波前1個鐘係咁撞爆你account 你會點

德撚 我屌你老母

C啊 2個啊

禾

我急不及待想玩玩了

搵到你啦 撚樣 gel gel gel

9527無比人lock account 架咩

連2c

太煩了佢

1001

米撚柒gel啦 屌你